銀行定強積金公司好？

本身做緊銀行14k 返觀塘 back office associate
14日大假 下年2月就夠2年
2019年5月出bouns
中資銀行 都幾free既 唔洗ot

另一間強積金公司 都大公司黎
上環，佢出15k 都係associate 做啲比較重覆性既野
係做入data 月頭幫啲僱主入供款 14日假
都有bouns 如果而家入職 要2020年先有bouns
因為月頭要入供款所以忙啲 佢話月頭要ot
叫我唔好約人 其餘時間就唔洗ot

邊個好啲?
強積金係咪會穩定啲？
點簡好？